繼續公開試就係想殺死啲年青人

屌你！有咩理由仲繼續考DSE

狗府其中一個訴求就係消滅年青人